[{"question": "https://www.zhihu.com/question/310230116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310230116/answer/821584719", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6f2b\u5c55\u91cc\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298318626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298318626/answer/822409025", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e1c\u5317\u5f88\u5c11\u6709\u300c\u95f9\u4f34\u5a18\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20792591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20792591/answer/836055396", "content": "\n\u822a\u6bcd\u88ab\u5bfc\u5f39\u6253\u6c89\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317945181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317945181/answer/833124390", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u542c\u4e86\u80cc\u810a\u53d1\u51c9\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63538299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63538299/answer/815543498", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u6253\u626e\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u989c\u503c\u5dee\u5f02\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323244676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323244676/answer/831736359", "content": "\n\u300a\u501a\u5929\u300b\u4e2d\u5f20\u7fe0\u5c71\u81ea\u5c3d\u540e\uff0c\u5982\u679c\u5f20\u4e09\u4e30\u52a8\u6012\u51fa\u624b\uff0c\u60c5\u51b5\u5c06\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/807178502", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347552141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347552141/answer/834673034", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 9 \u6708 24 \u65e5\u5c0f\u7c73\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u7684 MIUI11\uff1f\u76f8\u6bd4 MIUI10 \u6709\u54ea\u4e9b\u63d0\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326381179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326381179/answer/819713348", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u90aa\u6027\u7684\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294915231/answer/832934937", "content": "\n\u6b63\u5e38\u4eba\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u5e74\u5185\u6323\u591f20\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/827714150", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25162039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25162039/answer/833427914", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u7b80\u5386\u7559 QQ \u90ae\u7bb1\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346862079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346862079/answer/833533718", "content": "\n\u7537\u65b9\u628a\u4e70\u623f\u7684\u94b1\u90fd\u62ff\u53bb\u5bb6\u91cc\u6cbb\u75c5\uff0c\u6211\u8be5\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338792652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338792652/answer/812861475", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e4\u8bd7\u8bcd\u662f\u54ea\u4e00\u53e5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344636388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344636388/answer/839140015", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u7ed9\u522b\u4eba\u4e00\u79cd\u6e29\u6587\u5c14\u96c5\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347745552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347745552/answer/837570136", "content": "\n\u300c86\u5e74\u7537\u751f\u963f\u91cc p8 \u5e74\u85aa\u8fd1\u4e24\u767e\u4e07\uff0c\u5c31\u60f3\u627e\u4e00\u4e2a90\u540e\u72ec\u751f\u5973\u300d\u8981\u6c42\u662f\u5426\u8fc7\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27988772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27988772/answer/667242717", "content": "\n\u5982\u4f55\u7cfb\u7edf\u7684\u8bad\u7ec3\u53e3\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337047368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337047368/answer/823213309", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u5230\u5c16\u53eb\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347878884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347878884/answer/838874446", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7bee\u7403\u540d\u5bbf\u5bab\u9c81\u9e23\uff0c\u4ed6\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\u548c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319260888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319260888/answer/823083248", "content": "\n\u6000\u4e0a\u53cc\u80de\u80ce\u662f\u5e78\u8fd8\u662f\u4e0d\u5e78\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33442811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33442811/answer/820732017", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u536b\u8863\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325474578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325474578/answer/834772692", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ddf\u4e00\u4e2a\u65e0\u795e\u8bba\u8001\u4eba\u9610\u8ff0\u6211\u7684\u8f6e\u56de\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40058744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40058744/answer/786875191", "content": "\n\u674e\u5c0f\u9f99\u548c\u4ed6\u513f\u5b50\u674e\u56fd\u8c6a\u771f\u7684\u662f\u610f\u5916\u6b7b\u4ea1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292164259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292164259/answer/830057277", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u56fd\u4ea7\u7684\u5c0f\u4f17\u54c1\u724c\u662f\u4f60\u65e0\u9650\u56de\u8d2d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347268325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347268325/answer/832129630", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u575b\u533b\u9662\u533b\u751f\u5f02\u5730\u624b\u672f\u65361\u4e07\u7ea2\u5305\u5bfc\u81f4\u5c71\u897f\u6d2a\u6d1e\u53bf\u4eba\u6c11\u533b\u9662\u795e\u7ecf\u5916\u79d1\u4e3b\u4efb\u88ab\u505c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341496296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341496296/answer/834115116", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u5355\u6392 AD \u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347207686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347207686/answer/834460041", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u632f\u5b81\u83b7\u201c\u6c42\u662f\u7ec8\u8eab\u6210\u5c31\u5956\u201d\uff0c\u7cfb\u53f2\u4e0a\u7b2c\u4e8c\u4f4d\u8be5\u5956\u5f97\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340827879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340827879/answer/834485143", "content": "\n\u9876\u7ea7\u6570\u5b66\u5bb6\u6709\u591a\u5389\u5bb3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/827151718", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346690458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346690458/answer/832808875", "content": "\n\u539f\u7406\u65e9\u5df2\u516c\u5e03\uff0c\u4e3a\u4f55\u7edd\u5927\u591a\u6570\u56fd\u5bb6\u8fd8\u662f\u641e\u4e0d\u51fa\u539f\u5b50\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271975078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271975078/answer/831822796", "content": "\n95\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265729314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265729314/answer/829580215", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u533b\u751f\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u611f\u89e6\u5f88\u6df1\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637158/answer/823164475", "content": "\n\u7f51\u8d37\u7684\u5371\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284713776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284713776/answer/827761307", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4e9b985\u9ad8\u6821\u5b66\u751f\u8003\u7814\u8003\u4e0d\u4e0a\u672c\u6821\u800c\u4e8c\u4e09\u672c\u7684\u80fd\u8003\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295719685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295719685/answer/827349837", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u53f8\u673a\u4e0d\u529eETC\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20300634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20300634/answer/674736619", "content": "\n\u5e05\u5f97\u60e8\u7edd\u4eba\u5bf0\u662f\u5e05\u5230\u4e86\u54ea\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37579606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37579606/answer/819860396", "content": "\n\u8eab\u4ef7\u5343\u4e07\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50935146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50935146/answer/812355024", "content": "\n\u957f\u671f\u670d\u7528\u7ef4\u751f\u7d20C\u662f\u5426\u4f1a\u7f8e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338979833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338979833/answer/811989632", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e1c\u7ebf\u6709\u591a\u6050\u6016?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344508986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344508986/answer/821404124", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4e9b\u5973\u751f\u53bb\u56fe\u4e66\u9986\u5b66\u4e60\u6d82\u53e3\u7ea2\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/540713611", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/797991541", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/828466173", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42968213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42968213/answer/788221123", "content": "\n\u5728\u7f51\u4e0a\u81ea\u79f0\u4e3a\u9ed1\u5ba2\u7684\u4eba\u771f\u7684\u662f\u9ed1\u5ba2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288257130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288257130/answer/779651000", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u4f60\u4e86\u89e3\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337557113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337557113/answer/792616149", "content": "\n\u5927\u5b66\u4f53\u80b2\u8bfe\u7537\u751f\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a 20 \u4e2a\u6ee1\u5206\u5408\u7406\u5417\uff084 \u4e2a\u5f00\u59cb\u6709\u5206\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32157588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32157588/answer/788434995", "content": "\n\u5e94\u5c4a\u6bd5\u4e1a\u751f\u521d\u5165\u804c\u573a\u4f1a\u7ecf\u5386\u54ea\u4e9b\u56f0\u60d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346690118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346690118/answer/828558223", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u4e0a\u65e5\u672c\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u51e0\u5929\u90fd\u4e0d\u56de\u590d\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/780575859", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u90e8\u5206\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22579092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22579092/answer/830476235", "content": "\n\u90b5\u9038\u592b\u548c\u674e\u5609\u8bda\u76f8\u6bd4\uff0c\u8c01\u66f4\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311382617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311382617/answer/776479844", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b58\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49699532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49699532/answer/836403077", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u5973\u6392\u4e3b\u5e05\u90ce\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344489828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344489828/answer/832718098", "content": "\n\u6cd5\u5b66\u4e13\u4e1a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281850716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281850716/answer/832723072", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6076\u5fc3\u7684\u4eb2\u621a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/823785164", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36622031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36622031/answer/819005597", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u4f2a\u88c5\u8005\u300b\u91cc\u7a0b\u9526\u4e91\u8fd9\u4e00\u89d2\u8272\u4e0d\u53d7\u89c2\u4f17\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29174460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29174460/answer/835797785", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u751f\u6027\u51c9\u8584\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270393195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270393195/answer/835202110", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u81ea\u6210\u7acb\u4ee5\u6765\u6709\u54ea\u4e9b\u7ffb\u5929\u8986\u5730\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344878493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344878493/answer/828246464", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u51ef\u6b4c\u5a36\u4e86\u9648\u7ea2\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u502a\u840d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345130148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345130148/answer/834928526", "content": "\n\u5370\u8c61\u4e2d\u90ed\u827e\u4f26\u5728 CBA \u662f\u633a\u5389\u5bb3\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u5728\u4e16\u754c\u676f\u8868\u73b0\u4e0d\u5982\u4eba\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342172376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342172376/answer/838829752", "content": "\n\u770b\u5b8c\u7535\u5f71\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340782334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340782334/answer/823224944", "content": "\n\u5bff\u53f8\u8fd9\u79cd\u98df\u7269\u7684\u6280\u672f\u542b\u91cf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/838902014", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333220171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333220171/answer/839192706", "content": "\n\u770b\u5b8c\u7535\u5f71\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333220171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333220171/answer/838793016", "content": "\n\u770b\u5b8c\u7535\u5f71\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347034563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347034563/answer/835987362", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d77\u5e95\u635e\u6700\u8fd1\u5173\u4e8e\u300c\u5927\u5b66\u751f\u4f18\u60e0\u300d\u7684\u7cfb\u5217\u8c03\u6574\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337967842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337967842/answer/835441575", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u751f\u89c9\u5f97\u80f8\u5927\u662f\u8d1f\u62c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347897060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347897060/answer/836703180", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a Mate30 \u7cfb\u5217 3999 \u5143\u8d77\u7684\u56fd\u884c\u5b9a\u4ef7\uff1f \u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u5e02\u573a\u7b56\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334631367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334631367/answer/836392705", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u5565\u6587\u5316\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u7ec8\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320757143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320757143/answer/816690280", "content": "\n\u6709\u7537\u670b\u53cb\u9047\u5230\u66f4\u597d\u7684\u7537\u751f\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340586328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340586328/answer/827608030", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21717625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21717625/answer/746037469", "content": "\n\u6cb3\u56fe\u6d1b\u4e66\u7684\u6839\u672c\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344334383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344334383/answer/818697160", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\u7684\u65e5\u5411\u96cf\u7530\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57503890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57503890/answer/828563827", "content": "\n\u517b\u732b\u4f1a\u611f\u67d3\u5f13\u5f62\u866b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347064584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347064584/answer/832509540", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u7ed9\u5f1f\u5f1f\u5927\u5b66\u4e701\u4e07\u7684\u6e38\u620f\u672c\uff08\u7535\u8111\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303334441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303334441/answer/835616720", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u538c\u6076\u76f8\u4eb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344276433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344276433/answer/819153138", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u90fd\u662f\u6f14\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28068310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28068310/answer/833511098", "content": "\n\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328457531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328457531/answer/806657037", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31430452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31430452/answer/827571523", "content": "\n\u901a\u8fc7\u8df3\u7ef3\u7626\u4e0b\u6765\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298111367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298111367/answer/828617783", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u706b\u9505\u65f6\u5341\u5206low\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22449449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22449449/answer/830771294", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5c0f\u4f17\u53c8\u597d\u7528\u7684\u624b\u673a\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342318692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342318692/answer/828445707", "content": "\n\u6d88\u8d39\u4e3b\u4e49\u662f\u5982\u4f55\u4f2a\u9020\u6587\u5316\u6765\u6b3a\u9a97\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339903064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339903064/answer/815645814", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u5a5a\u59fb\u6b7b\u4e86\u5fc3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278581281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278581281/answer/811608517", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6\u4f4e\u79cd\u59d3\u4eba\u6c11\u4e0d\u9009\u62e9\u8d77\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344878493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344878493/answer/822862189", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u51ef\u6b4c\u5a36\u4e86\u9648\u7ea2\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u502a\u840d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280493241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280493241/answer/737005131", "content": "\n\u732b\u7684\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u732b\u662f\u7231\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346908870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346908870/answer/832142792", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6ceb\u96c5\u821e\u53f0\u4e0a\u6380\u88d9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344973716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344973716/answer/822244835", "content": "\n\u95ee\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u7ed8\u753b\u5c0f\u767d\u7684\u7f51\u8bfe\uff0c\u6216\u662fb\u7ad9\u7ed8\u753b\u6559\u7a0b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20615865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20615865/answer/817950782", "content": "\n\u96f7\u519b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315892465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315892465/answer/815478549", "content": "\n\u5065\u8eab\u5c0f\u767d\u521a\u529e\u4e86\u5065\u8eab\u5361\uff0c\u5728\u4e0d\u8bf7\u79c1\u6559\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u8be5\u5982\u4f55\u8bad\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301846636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301846636/answer/706634331", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u516c\u52a1\u5458\u662f\u94c1\u996d\u7897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331830864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331830864/answer/808182333", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u672c\u4e66\u8ba9\u4f60\u5728\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u4e2d\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340465495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340465495/answer/800943172", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u5e26\u5b9d\u5b9d\u5230\u9910\u5385\u5403\u996d\uff0c\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320579448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320579448/answer/702169298", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u73cd\u85cf\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33494047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33494047/answer/827764138", "content": "\n\u73b0\u5728\u6709\u6ca1\u6709\u533a\u5206\u300c\u7684\u300d\u300c\u5730\u300d\u300c\u5f97\u300d\u7684\u5fc5\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175199/answer/730129571", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u5f88\u8d35\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326890140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326890140/answer/774751216", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4fae\u8fb1\u667a\u5546\u7684\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343585330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343585330/answer/814503333", "content": "\n\u5047\u5982\u6709\u4e00\u4e2a\u6309\u94ae\uff0c\u6309\u4e0b\u53bb\u53ef\u4ee5\u83b7\u5f97\u5341\u4ebf\u5143\uff0c\u4f46\u4e94\u767e\u5e74\u540e\u4eba\u7c7b\u4f1a\u6bc1\u706d\uff0c\u4f60\u4f1a\u6309\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346232884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346232884/answer/826257239", "content": "\n\u8096\u6218\u80fd\u4e0d\u80fd\u6210\u4e3a\u7c7b\u4f3c\u4e8e\u80e1\u6b4c\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}]